點算 個假髮甩咗

戴返佢 扮無事